張柏芝拍大只佬死人頭果幕真係好高汁

支那人只隻不分

只你老母

細個起屋企睇碟 唔知有恐怖位
當晚訓唔著

yes
你難得出認真post

我都係 細個睇俾佢嚇親

純文字討論？